五球熊過！聽日準備約經紀揀樓

沽爆你老母

熊 熊 哈

歐洲轉燈

又唔早講

夜期回到七彩 今晚千跌

又燈

屌 再升再沽 跟我個名做

唔貼倉你話你一次過買哂券商所有貨都得嫁啦

見光死啊

數錢未

反向買牛

頂 俾你班仆街燈到爆升

應該要打靶了

都打靶，出圖啦

10:00加沽

再加菇

今日再入多10球

唔好再刺激我了 要d時間冷靜

真係得咩？巴打收到風？

100球牛仔等收錢

巴打有料

啲熊打晒 再入多5球熊追數

樓主r.i.p.